大家惗下 如果得少數人衝 咁佢地就比人捉硬 如果我地100萬人一齊衝 港共咪捉曬1/7人口放入監獄囉 人夠多跟本無野好驚

準備好野餐放題未？

大家要團結 唔好怕個政府 我地無野可以輸

如果靠嚇對市民完全無用，政府就唔會咁鍾意靠嚇
始終個CCTVB話語權喺佢度
所以民間制衡好重要(e.g.公開屌cctvb同政府造假)